\section{Famille Bingham \index[noms]{Bingham, George} / Gordon-Lennox \index[noms]{Gordon-Lennox, Cecilia Catherine}}

\begin{center}
\includedot[width=160mm,keepaspectratio=true]{windsor.spencer.genealogy/graphs/I388_I389}
\end{center}

\subsection{Epoux}
\par
\textbf{George Bingham \index[noms]{Bingham, George}} naquit l'ann\'{e}e \textit{1830}, \`{a} \index[lieux]{}.
Il est le seul enfant de George Charles Bingham \index[noms]{Bingham, George Charles} \textit{[1800 - 1888]} et de Anne Brudenell \index[noms]{Brudenell, Anne} \textit{[... - 1877]}.
Il n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
Sa m\`{e}re, Anne Brudenell \index[noms]{Brudenell, Anne} \textit{[...]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1877}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'il \'{e}tait \^{a}g\'{e} de 47 ans.
Son p\`{e}re, George Charles Bingham \index[noms]{Bingham, George Charles} \textit{[1800]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1888}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'il \'{e}tait \^{a}g\'{e} de 58 ans.
Son \'{e}pouse, Cecilia Catherine Gordon-Lennox \index[noms]{Gordon-Lennox, Cecilia Catherine} \textit{[1838]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1910}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'il \'{e}tait \^{a}g\'{e} de 80 ans.
Il est d\'{e}c\'{e}d\'{e} l'ann\'{e}e \textit{1914}, \`{a} l'\^{a}ge de 84 ans.
\subsection{Epouse}
\par
\textbf{Cecilia Catherine Gordon-Lennox \index[noms]{Gordon-Lennox, Cecilia Catherine}} naquit l'ann\'{e}e \textit{1838}, \`{a} \index[lieux]{}.
Elle est le seul enfant de Charles Lennox of\_Richmond  \index[noms]{, Charles Lennox of\_Richmond} \textit{[1791 - 1860]} et de Caroline Paget \index[noms]{Paget, Caroline} \textit{[... - 1874]}.
Elle n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
Son p\`{e}re, Charles Lennox of\_Richmond  \index[noms]{, Charles Lennox of\_Richmond} \textit{[1791]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1860}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'elle \'{e}tait \^{a}g\'{e}e de 22 ans.
Sa m\`{e}re, Caroline Paget \index[noms]{Paget, Caroline} \textit{[...]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1874}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'elle \'{e}tait \^{a}g\'{e}e de 36 ans.
Elle est d\'{e}c\'{e}d\'{e}e l'ann\'{e}e \textit{1910}, \`{a} l'\^{a}ge de 72 ans.
\subsection{Union}
\par
\InputIfFileExists{windsor.spencer.genealogy/timelines/I388_I389.tex}{}{}
\par
Ils eurent 1 enfant : Rosalind Cecilia Caroline Bingham \index[noms]{Bingham, Rosalind Cecilia Caroline} \textit{[1869 \footnote{.} - 1958 \footnote{.}]}.
\clearpage
